［求救！！］點樣甩P牌

真心想知答案

課金比連仔解Pm
課左金未

早d申請咪得
夠早就唔擔心呢個問題

塗改液

接受p牌啦 冇人會歧視

落七仔買點

我都想知